聽日係2019公務員招聘考試 將會係全港各試場聚集大量想考入政府嘅人

希望大家唔好圍堵試場

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳